立法會入面會唔會有確實賣港證據

前線好嘢！
立法會入面會唔會有開會唔跟程序、確實賣港嘅證據
如果搵到會唔會好大件事架

推

唔好去大口狗間房呀

希望佢地啲文件唔好周圍放